ff中阿仙奴嘅陣型

奧巴美揚 拿卡錫迪 蘇亞雷斯
藍斯 托雷拉 古恩杜斯 奧斯爾
比爾連 賀丁 夢雷爾
施治

你地又會點排呢

唔錯，攻守平衡，右腳左閘夠新鮮

Ozil Ramsey打邊都冇速度
仲要搵個閘打中堅

大半隊垃圾 點排都廢

dso咁能廢都有得打翼?

auba laca
iwobi t11 r8 mk
k31 k6 papa b12
leno

係喎 比爾連係右閘

賀丁勁過雲迪積克
托雷拉勁過簡迪
Iwobi勁過美斯
淨係呢三個都嚇死人啦

其餘8個垃圾算唔算大半隊

你傻撚咗

成隊都係垃圾